有無人唔可以專注完成一樣嘢先再做第二樣嘢?

即係面前有A B C三樣嘢要做
我做做吓A 未完成 會想做B
做做吓做到一半又做咗C 跟住又做吓B咁樣

之前好嚴重
發覺咁樣根本唔會完成到, 完成到都用多咗好多時間
而家向某前輩學習, 每次只做一件事

我係調轉

我都好想只做一件事, 但係永遠會分心

廿鳩幾三十歲喇我

真係控制唔到自己嘅就睇醫生

咁又未至於做唔到嘢

醫生會點醫?靠食藥?

咁就慢慢逼自己改善

唔知
我冇睇過

唔一定
我係呢種人 但家下上司好鍾意我
因為我每件貨都可以好快出到個sample比客